唔駛一定遊行嘅，啲旅遊巴通街違法亂泊，全港投訴啦

旅遊巴係香港冇晒道路空間嘅原兇，亦係空氣污染同中港之間低增值經濟嘅主要代表，一見到佢地有司機違泊開住冷氣訓覺就火滾，成條內街空氣臭晒唔想呼吸